點解蕭生一講電影就咁興奮？？

跟住佢笑

5分鐘 笑死我

點解 "係！各位網友！"一講蕭生就咁興奮？？

因為學到好多野

佢又唔收錢都肯分享

14分35秒

一出即屌

傾城之戀

呢條陳雲糞嚟

垃圾
專出鳩post